有冇興趣一齊住 驚 Hyatt?

冇人想一齊去睇扯𣄃？